吊那星 牙朗d戲屌打singal wrong喇

牙朗咁好戲咁都係做男二